如果民主黨今次唔收皮 我對呢個地方好失望

希望泛民支持者就算唔投本土，希望你投其他，都唔好投民主黨

疆屍account

投左鄺星宇

願賭服輸
未係主流咪未係主流
繼續努力
屌票放負冇意思

又好失望

我同朋友60幾票all in 晒胡志偉

投眾志又好, 人力又好, 甚至公民袋都好啦......主唔主流根本唔係問題...
多元化政治, 有競爭先會令各政黨進步, 但唔見得白鴿/ 班泛民老人識得改進, 當你見到李柱銘今時今日講既野就知道呢個黨唔收皮唔得

希望佢退黨

無錯
袁爸巴俾返credit公民黨
所以投公民黨都唔投白鴿

利申: 投咗本土

結果係點都好, 都有人失望又有唔失望
玩得呢個遊戲就要願賭服輸

有冇BNO?

歡迎你走

五毛放負post，唔識尊重結果

有 咁點? 唔關初選結果事

失望就要走?

同意

不分化

知唔知咩叫民主？我投邊個關你撚事？

咁你想點？ 好失望 好黑暗 好絕望 你想其他人全部同你一樣諗法姐

利申 投毛we

毛ee

綏靖好有市場

失望就5毛 分化 /唔尊重結果
就算白鴿嬴撚哂5區 超區 , 我咪跟結果投翻

有後路
失望都可以走

願賭服輸 事實上老個輩都係傳統泛民FANS

唔關我事 你可以話我知亦都可以唔話我知......

死二毛撚就初選已提前登場分化 搞内鬥 踐踏 樓主已經係仆街二毛 請大家注意

咁難為你咪走囉

二毛撚 大家懂的 𨳒你老母

討論下都唔得? 你好積極咪好積極, 唔絕望咪唔絕望 你都可以開個POST 話自己積極面對 冇問題

冇錯，冇咩好失望

認同啊，成班負資產

條路自己揀，仆街唔好喊

推 願榮光歸香港

你鐘意點講就點講啦
定還是呢度唔批評得任何一黨 咁我講翻聲sorry

本土泛民都有鐵票
要攞最大值一定要兩邊都有人選

巴打你走先

投左鄺仔

民主黨話本土派係共產黨，點內鬥啫？人哋冇當你內

唔得，快道歉然後置頂回覆。

OK

係唔關樓主事啊，
但點解樓主發表下自己意見大家就起晒槓咁，
定係討論區唔比討論？

初選係少數服從多數
有反悔既話唔該反悔埋民主政制
反悔埋呢一年做過既所有事

申：已投Heidi

又一隻

拉

同意呀 我都有話白鴿嬴左 我都會照投

人數夠多就開始搵第啲野屌了

咁你一定會再失望

本土就算輸都唔好輸打贏要

真

開始散播失敗主義

又晒一個五毛account

仲有鄺仔，點會滅黨

又玩呢啲

我係度同翻咁多位民主黨支持者講翻聲sorry , 我唔應該批評民主黨

樓主又無話唔跟初選結果投
連表示失望都唔比
連登仔惡撚到

巴打快D走

最新風向

PR又放負, 收皮啦

你意思係叫我寧願投OMDB 都唔投林卓廷

有啲人仲屈樓主pr五毛
我都好撚憎民主黨，有咩問題？

証明你地先係少數囉，仲駛問

唔使sorry,
如果黃碧雲當選先失望啦，許勇當選就保持希望

許志勇，鄺神都係民主黨，咁算點先

請尊重初選

點解班泛粉可以惡到咁
表達失望都唔得

BLOCK

連登仔好似永遠唔識民主社會有唔同光譜咁

我係度同翻咁多位民主黨支持者講翻聲sorry , 我唔應該批評民主黨
同時可能我冇表達清楚, 雖然我表達失望,但唔等於我唔尊重結果, 就算黃碧雲嬴我都會投佢

如果初選咁成功都團結唔到大家本土泛民不分, 會好失望

笑左 知唔知咩叫討論？ 樓主咁講只係用情感迫人跟佢投 叫咩討論？ 只係用字冇直接寫出黎

唔鍾意民主黨

但鄺同許真心俾啲老嘢（黃碧雲同劉慧卿呢啲）累撚死

估唔到我既情感 會有咁大影響力 sorry

你會唔會自己諗多左
連登大把情感表達po，個個都情緒勒索啦
佢都話左會尊重投票結果，你使唔使惡到咁

大家既意思係兩個都要

分化L

民主黨新一代其實唔差
舊果批最難頂果個都係黃碧雲姐

大家兄弟爬山，各自為初選努力囉，唔使要去到收皮咁嚴重掛

唔係 2016本土一席都冇 依家要同你三分天下 雖然唔知仲有幾多屆可以選 但睇得出本土愈黎愈多

唯獨接收信息果個位要做多啲 本土理念有幾好 但老一輩冇facebook冇smart phone接收 只能投比十幾廿年前有印象嘅民主黨

民主黨依啲注定要滅黨 但要花啲時間

哦

鄺仔同許智勇的成功喺集合咗傳統泛民及向本土進化的要求, 成為兩邊可接受的新典型！

放心 一定失望
大台唔係咁易ko

同意, 放負冇意思

可以話係個黨拖緊佢地後腿

佢發表自己意見有咩問題？
依家咪大家留緊言討論，
定係你嘅民主係包容唔到人地嘅唔鍾意？

我建議樓主唔好對選民有太大期望，始終泛民仍然有唔少中產鐵票。2016泛民惡意抹黑本土，最後大家自食其果(dead body)。
本土派能否成為主流就真係睇今次。有就有，冇就冇。如果最後都係泛民大勝嘅話，證明泛民仍然係大眾認受嘅代議士，冇嘢好鬧，投得畀佢嘅人自然有議員監測嘅責任。
最後點都好，尊重投票結果。

我就投左big雲

點解咁講？

又放負

親共派同死黑警咁耐都未冚家鏟，我對呢個地方仲失望呀

唔明有乜咁失望
四年前本土仲未俾大眾接受
都係靠努力逐d逐d爭取支持
一下就想收人皮，係你太大期望咋

瞓咗冇睇
咁所以佢退咗黨未？

其實其他泛民我都支持 本土派坦白講好難成為主流 (>50%) 咩二分天下係FF

又係非黑即白，太on9好難同佢討論

無交會費
一早被遠黨

Agree